發夢被拉一問

說說 發夢個陣朋友比人拉左48個鐘
比狗入左屋搜證 拎左電腦ipad
最後乜柒都冇事冇落charge 個d手機電腦全部都比人沒收

但朋友冇比人落 charge 唔存在咩作呈堂證物用
其實係咪可以拎番曬d野？
個個比佢拉d手機全部都沒收 咁d黑警咪好撚著數？

搵律師

狗仔最鍾意偷野

點解沒收
無放入證物袋？
放你走嗰陣咪俾翻你
佢收你嘢喺為咗搜證, 嗰48個鐘就喺佢搜嘅時間.
無料到點會無俾翻你
無律師？
我無相關知識, 希望有其他巴打幫到你.

你有冇拎搜查令副本
保釋個張單
佢攞你d嘢全部都要你簽名作實
但聽你咁講似睇中你唔識d程序所以唔跟程序做嘢

我再問下佢 佢好驚 佢話冇事比人放番出黎就好好
好似唔想拎番d野 我等佢情緒再穩定先再問

同匪講法律？

一定要拎返啲野 唔好益比狗